fifa 18 最佳十一人名單

The wait is over. The FIFA FIFPro World11 2018, as voted for by thousands of professional players from around the world, was revealed at The Best FIFA Football Awards™ ceremony in London on 24 September 2018. The 11 stars that earned a place in the FIFA FIFPro World11 2018 are:

David De Gea;

Dani Alves, Marcelo, Sergio Ramos, Raphael Varane;

Eden Hazard, N’Golo Kante, Luka Modric;

Cristiano Ronaldo, Kylian Mbappe, Lionel Messi.

點解沙拿排第3但冇份?

Salah?

古圖斯最佳門將但唔係最佳陣容

因為甩左骹囉

被拉莫斯搶咗

點解艾維斯仲可以拎到最佳右閘

記者/FIFA既人揀
最佳十一人係幾萬個職業球員投票揀

最佳門將都冇份，奇撚怪怪

因為同一位置有人勁過佢囉⋯⋯

講真kimmich定walker都好過佢

仲有卡華積，另外羅拔圖都進步左勁多

睇黎best 11客觀過頭3

羅拔圖真心勁

屌你老母 蘿蔔頭無份？

飲醉la

世界盃都冇份踢

師兄sick ball

羅拔圖勝在穩同多功能，同卡華積、甘美治比仲係差一點，不過似大器晚成

拉莫斯真係好撚唔知醜，整傷左沙拿仲有面入選最佳11人？應該引咎退出啦

做咩撚野？完美整傷對方進攻球員，
作為防守球員100分啦